聽日去機場同大家瘋狂社交！

參考尋日尖沙咀激光節
四點鐘Sir話如果冇影響社會安寧就唔係非法集結

以下目的而召集或組織的聚集或集結，則不包括在內 ——
(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結；

社交——大家一齊出嚟識下新朋友
康樂——出嚟玩下遊戲
文化——圖文並茂同國際旅客推廣黑警文化
學術——進行中港歷史研討會，議題包括但不限於8964，大飢荒，中英聯合聲明
宗教——Sing hallelujah to the lord
慈善——向旅客籌集反送中人道支援基金
專業、業務或商務——由航空界人員講解日常機場運作

大家諗下仲有咩活動可以搞